點解決emotional eating

一心情唔好就狂食嘢，唔高熱量唔食，最鍾意一路行一路暴風吸入熱量，可能一次過會食成5、6000kcal但其實已經好飽食到個肚又痛又漲過平時成倍，又唔係真係享受緊啲嘢食，但食嘢真係唯一一個方法可以calm倒落黎麻木自己曾經懷疑過自己暴食症，但自己唔會催吐同埋用運動抵銷返啲卡路里，所以應該唔係自己本身有濕疹，每次emotional eating過後都會發晒痕狂r。好辛苦啊 試過做運動或者睇戲嚟distract自己，都係冇乜用，係咪真係嚴重到要睇醫生先解決到？有冇人都有相同困擾？

利申：冇嘢嗰陣係正常食量，飲食習慣都幾健康bmi正常

請不推文回覆 謝謝

我都係咁 明明食完只係更空虛更唔開心都控制唔到自己 我真係好冇用

真係一個死循環唔開心>狂食>後悔>自責>唔開心

經歷過
一個月肥左成30磅
巴打之前係咪試過極端減肥？

比你估中倒少少用咗年幾減過80幾磅 但都係用好健康既方式減 唔係節食嗰啲極端方法

我之前都係咁 靠運動健康飲食減肥 但因為以前太約束自己搞到一大壓力就暴食
你諗下以前減肥幾辛苦就會好少少 同埋諗下其實食野都只係開心果一陣 食完之後有排減就會無咁想食
btw飲下蘋果醋+蜜糖會減低食欲

我而家節食減肥緊減咗6kg到呢排就成日都忍唔到口 應該會反彈得好勁

就算係都限自己一餐好喇 甚至要一個鐘内